[國際戰線] 美資公司手足請入黎

轉自一位facebook舊同學

==================

我覺得NBA果單野係一個好重要嘅啟示，亦係一根好重要嘅稻草。

如果係Disney、Apple、Coca-Cola、NIKE、McDonald's等美國大企業返工嘅手足可以大規模影相show職員證（可Anonymous）黎支持Fight for Freedom Stand with Hong Kong，上面就肯定碎到一地都係玻璃。

美國國內呢個咁嘅時勢，我唔覺得啲美國公司敢炒你地。佢唔敢炒，上面就有一大班玻璃心話要抵制，變成另一單NBA。

試想象下如果全國都被焗住抵制Disney、Apple、Coca-Cola、NIKE、McDonald's…

然後會點？

仲有VANS，TIFFANY&CO
要打鐵趁熱，政治時間一日都太耐
過幾日一有咩其他大事件搶晒fo就太遲喇

希望大家幫手推